{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059281",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158952?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코트야드 메리어트 서울 판교"
    },
    "text": "新盆唐線板橋駅4番出口から徒歩5分の距離に位置しているホテルは板橋テクノバレーから徒歩約10分の距離にあり、移動に便利です。 周辺には板橋アベニューフラン、ラ·ストリート、現代百貨店など様々な観光地があり、ショッピングを楽しむのに最適です。 また、亭子洞カフェ路地は車で10分、栗洞公園は車で15分の距離にあり、周辺観光地へのアクセスに優れています。 客室は禁煙室で、24時間フィットネスセンターとビジネスセンターが付帯施設として提供されます。 クラブラウンジは19階に位置し、エグゼクティブラウンジルームまたはジュニアスイート料金の予約者やチェックイン時にアクセスできますが、12歳未満の未成年者は入場できません。 朝食は8階のモモカフェで提供され、平日は午前6時30分から10時まで、週末は午前6時30分から10時30分まで可能です。 朝食は大人45,000ウォン/1人、幼児22,500ウォン/1人でバイキング形式で提供されます。 ベビー用品のレンタルサービスも提供しており、ベビーベッドとベビーベッドガードは無料でご利用いただけます。ベビー用品のレンタルは事前予約が必須です。 ベビーベッドは12ヶ月未満の小児のみ、ベビーベッドガードは3ヶ月から36ヶ月未満の幼児のみ使用可能です。 当日や宿泊中はベビー用品の取り付けができませんので、予約を確定することをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルは新盆唐線板橋駅4番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には板橋アベニューフラン、ラ・ストリート、現代百貨店など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルの付帯施設として24時間フィットネスセンターとビジネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "クラブラウンジはどこにありますか？",
            "answer": "クラブラウンジは19階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は8階のモモカフェで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前6時30分から10時まで、週末は午前6時30分から10時30分まで朝食が可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は大人45,000ウォン/1人、幼児22,500ウォン/1人でバイキング形式で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルサービスはありますか？",
            "answer": "はい、ベビー用品のレンタルサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドやベビーベッドガードは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ベビーベッドとベビーベッドガードは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドの利用条件はありますか？",
            "answer": "ベビーベッドは12ヶ月未満の小児のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビーベッドガードの利用条件はありますか？",
            "answer": "ベビーベッドガードは3ヶ月から36ヶ月未満の幼児のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ベビー用品のレンタルは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ベビー用品のレンタルは事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約を確定した後でもベビー用品の取り付けは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、当日や宿泊中にベビー用品の取り付けはできませんので、予約を確定することをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 514
    }
}